究竟啲人幾時先搞得清愛國同愛黨係兩樣嘢？

啲廢老日日屌9我地反政府係搞搞震，政府將我地嘅行為係「唔愛國」，「對國家認識不足」，要「教育」年輕人。但係明明我地係反對共產黨，而唔係反對中國，何來「唔愛國」？
同樣，當有人鍾意中國現代文化（唔計外國人），就一定有班人出嚟屌佢地係支那狗，係三毛。其實咁做同班廢老有咩分別？

真真正正愛國嘅人先會直斥中共嘅所作所為

痛心中國今時今日行歪路

而呢 d 愛國者已經絕大部分俾中共搞死哂